soundbar撚，四揀一邊隻好？

denon s216 / sony x8500 / yamaha 209 /samsung q60t?

大概係咁上下筆直 邊隻好？

用緊denon s216 加3粒腳釘後
可以接受 肯定比X9000H內置好

有冇試過q60t ? 無atmos 唔知會唔會爭好遠

早幾日豐擇見到
Yamaha SR-B20A $1,880
點睇?

睇到有巴打話去現場試 Yamaha d 聲無乜surround感
就推介q60r 但q60r係2019年出品 新一代q60t啲人就話差過q60r

X8500用家
如果會用黎聽歌就唔好揀

216

買部AV amp 好過la

但幾千蚊買得啲咩...

求介紹

前排去Tomlee試Yamaha109同209

我本身鐘意109

不過相差幾百有個座地subwoofer又幾爽皮

又去埋298三樓睇JBL同Bose

咁Yamaha109同Bose比我又覺得兩者差唔多“聲“，不過Bose好似Brand Premium多啲。

yamaha v385 唔使3000
成套5.1 就出面自己搵d 二手 一套出gee 用
有多d budget 其實都已經可以買套新

買左q70t plus rear speakers 諗住玩atmos 理論上效果應該唔差得過你俾既配置？

咁當然啦

咁都唔應該按你咁出機了 同筆直仲要出二手5.1...

sony 用家，睇netflix ok, 有埋atmos, 你check 左架電視有冇ARC/eARC 先。
PS 建議去連鎖試聽下先決定

Thx bro 入左手了 q70t加對後置 跟apple4k唔駛理佢有冇arc 駁pc mon都著到atmos

用緊sony x8500
幾好

同問 用緊X90G 想知買邊條好